[月經] 有無絲打有興趣一齊打泰拳？

以前有學過一排 後來好忙加上唔就腳就無再上
一黎想減肥 二黎真心鍾意打拳

想搵有全女班既拳館上
求推薦同睇下有無絲有興趣一齊上

係邊區打？

我又打，可以預埋我嗎？
利申，男

邊區？

無所謂你住邊

無所謂 你住邊

中環／尖咀既話可以一齊
我都準備學

尖沙咀都可以 有無邊間心水？
以前灣仔有間真係幾好 但係對我黎講太遠

旺角最方便我都想搵全女班
唔想有男人

tg hugo1991

我都有興趣

有興趣

男可以join嗎？
利申：gay 0仔

Lmlm 尖咀

有冇推介